吉野家鯖魚要成16蚊塊

下價鯖魚都要賣咁貴

又貴又細又簿

食鯖魚去和民食 魚腩真心正

又想講自己煎唔洗6蚊

食嚟食去都係關東煮最抵食

自己煮好過

鯖魚黎講緊係去爭鮮oiave

其實關東煮咁既價錢都唔抵

想知點煮
佢個汁好特別

不過吉野家既鯖魚係浸水加熱
都好撚好味